有無人用dimbuy集運(日本)

有無人用垃圾dimbuy ?
2月1號收件而家都未入

Ching 用dimbuy寄口罩？
聽聞佢用體積收費
運費貴到仆街

利申：受害者

出左名又慢又貴

求教

日森提早咗聽日出貨，但搵唔到有得改地址
諗梗好唔好取消張單

計埋運費點都平過香港食炒價
唔cut